\section{Exercícios}

  {\input{00/02/exercicios/functions}}
  {\input{00/02/exercicios/summation}}

% TODO: inversa bem-definida f(x) \mapsto x.
% TODO: inversas à esquerda e à direita.
% TODO: o exemplo mal definido tem todos os problemas.
